李鵬嘅死因？？

係咪死於毛賊神經病？？

有冇人解答

點死？

毛賊神經病發作